你地身邊有冇多左忽然球迷？

平時又唔踢波 一到啲大賽就支持乜乜乜
又學人賭下波咁 搏乜鳩？
係咪想話俾啲朋友知自己熱愛足球

你坐咗好耐監
兩個月前嘅話題仲講嘅

屌...4年先1次世界盃

睇下都要俾連登仔拎上黎講

老屎忽思想係濕9d架啦

咁你地班老屎忽死撚咗冇人睇波啦

係你班on9仔先覺得熱愛足球係好野

邊個話係好野

Sorry唔似你成日上連登

係咪真心睇嘅自己知啦 邊個還邊個都唔知睇黎做乜

4年一次睇下都要比人屌？
奧運夠大把人忽然走去睇田徑跳水，係咪又要屌？

得啦，知你全個生命只係足球，叻啦

FIFA唔播，淨係得現場咪冇忽然球迷

你去睇戲都唔係個個演員識曬啦

你約條女去睇戲都唔係真心睇戲啦

忽然連登仔

冇上開唔準你忽然上嚟開post鳩噏

同意 平時歐聯自己毒撚睇
而家有朋友同事吹下水一齊開心都好

有個忽然nba勇士迷完又忽然李城迷，李城收左皮後都冇再點再提返過足球，前排又忽然日本迷係咁講，仲要係個on9鐵膠黎。

啲人會扮專家講人地跑成點跳成點？

乜撚野人都有架啦
你要搵野屌 唔爭在行埋出街屌人啦

咁依個就係世界盃目的黎㗎啦
冇人睇搞咁大壇野把鬼